成日話當撈侵係神選之人，即係呢個世界真係有神啦

根本正常情況下根本支那玩晒，咁多巧合要支那死，証明呢個世界有公義有神

連登仔 = 神

如果世界有兩個神呢？一個神要中國滅亡，扶持侵侵，另一個神要中國復興，選中習主席，咁點計?